日本踩單車問題

可能晌京都/奈良踩下單車
有啲問題想請教下:
1. 有冇限咩路可以踩？行人路踩唔踩得？定一定踩馬路？

2. 可以泊邊？

1) 有呢個logo先可以踩上行人路

基本上闊嘅行人路就有呢個logo，無的話踩馬路靠左

2)景點附近都有單車停車場，可以查定先
京都唔好亂泊，會吊車
唔好挑戰啲寫住"駐輪禁止"嘅地方

thx

我見本地人嘅單車都有登記
咁係唔係唔可以自己帶車去踩？

登記係用嚟防盗，你當然可以帶自己車去

踩馬路有冇咩規舉？
要頭盔同燈？
仲有冇？

踏過....馬路同行人路都照踏...自己小心D 就我, 都幾多車下
同埋PAT 會踏到好痛最緊要唔好撞到人
日本好多人踏單車四圍買菜..買野

無, 唔洗, 你見D C9 踏都係無

頭盔唔洗
燈就要 你見佢師奶買餸車前面都有盞用單車動力推既燈
馬路行人路都踩得但建議踩馬路跟返馬路燈行就ok
d司機唔會響鳩你鞍會慢慢跟住你再自己搵位爬你頭所以都幾安全
係大車經過個陣會怯一怯不過慣左就冇野

利申：以前大阪留學一年踩左去京都10幾20次

同埋如果個排多人偷單車會有機會有警察截停查車
我試過架車係大阪登記踩左去京都佢都已經查唔到最後放左我走
你show埋passport證明係外國遊客應該都冇乜野既